有無手腳覺得今年係屬於雲加??

終於唔洗分心歐聯，仲唔拎硬英超

冠 : liverpool
亞 : 雲加
季 : 是旦